[開工喇]美帝出到聲，仲等?

紅資，360，撐警鋪gogogo

［國際文宣］你地唔係唔記得呢單嘢啊